有冇人變到會靠flirt人去拎愛人嘅感覺

雖然好自私 但係已經唔想再投入一段關係 淨係靠flirt都夠開心點解唔做

好怕自己玩玩下投入真感情

應該唔會再有人可以令我心動 所以唔擔心

唔好意思阻阻你

人地唔鐘意你就咪再去搵人啦

我講緊我

俾人傷害到唔敢開始新感情

搵過第二個 雙方未認定大家嘅關係就唔好咁投入 對雙方都有好處

同其他人試下

我鍾意咗佢好多年
上年好close 之後佢突然冇理我
今年佢再主動搵返我
我掙扎咗勁耐先諗住再同佢重新嚟過
點知佢同我曖昧兩個月走撚咗

我屌

我可能有少少呢個傾向，但係唔可以完全怪我，因為全香港嘅女人，好多都係雞，仲要係臭雞

人哋唔愛你又有咩用

我個人好似散鳩開咗咁

曾經好想佢踏出第一步😪

咁易搵個岩性格我都想

我明 就好似借火咁

呢個真係好適合形容呢個情景 大家都知係付出好少 換來嘅係一個火 一句唔該 但係會帶嚟一種好好嘅感覺 而且雙方都無損失多啲咩 等大家又開心 點解唔做

不過如果可以揀我都會想揀一個互相鍾意對方嘅人去愛

如果對面係想認認真真
咁做真係極仆街

唔好亂flirt人，好易出事架

係囉 大家有共識都知係玩玩下就得 如果人地係認真既 咁做真係仆街

有得揀點會想問人借 ⋯⋯ 不過有時想重新做人一下之後又會忍唔住問人借個火

次次認真最後原來只係比人flirt，依家灰到好淆，唔敢亦唔會再認真

agger
個feel真係好正
但唔會認真想發展

exac7ly 宜家
好撚嬲又覺得自己好㭍

tg